[公投][多圖]嚴選隻貓最難捕捉既時刻

伸利

單眼

打喊露

扮人坐

定企係度

IG: felixhy

有d 貼錯咗, 變咗重複

more
btw 扯旗梗難影
我用圖片解釋

單眼, 伸利

伸懶腰

企係度

仆街

其實唔難

企得夠直

依個post明明多圖無人推

圖呢

我一張伸懶腰都冇

開錯咗吹水台